［尋人］會員 裝家姐沖涼茶 請進

你去左邊

錯post勿回

去埋右邊

條死仆街死撚左沉撚落海就最撚好，咁撚鍾意放曱甴圖，鬼唔望佢百病纏，冚家死清光

仲以為第一句係我屌你老母啊